const questionMath = [
  {
    themeName: "Mathématiques",
    question:
      "Dans un graphe complet G, qui a 12 sommets, combien y a-t-il d'arêtes?",
    responses: ["67", "34", "11"],
    response: "66"
  },
  {
    themeName: "Mathématiques",
    question: "Dans le système hexadécimal, quel nombre vient après 9?",
    responses: ["10", "Le chiffre 0", "16"],
    response: "La lettre A"
  },
  {
    themeName: "Mathématiques",
    question: "Quelle est la dérivée de l'accélération par rapport au temps?",
    responses: ["Shift", "Bump", "Slide"],
    response: "Jerk"
  },
  {
    themeName: "Mathématiques",
    question: "Combien de zéros y a-t-il dans un googol?",
    responses: ["10", "1,000", "1,000,000"],
    response: "100"
  },
  {
    themeName: "Mathématiques",
    question:
      "Quelle est l'aire d'un cercle de 20cm de diamètre si pi = 3,1415?",
    responses: ["380.1215cm", "3141.5cm", "1256.6cm"],
    response: "314.15cm"
  },
  {
    themeName: "Mathématiques",
    question: "Quels sont les 6 premiers chiffres du nombre 'Pi'?",
    responses: ["3.14169", "3.12423", "3.25812"],
    response: "3.14159"
  },
  {
    themeName: "Mathématiques",
    question: "En chiffres romains, à quoi XL correspond-il?",
    responses: ["60", "15", "90"],
    response: "40"
  },
  {
    themeName: "Mathématiques",
    question: "Quel est le chiffre romain pour 500?",
    responses: ["L", "C", "X"],
    response: "D"
  },
  {
    themeName: "Mathématiques",
    question: "Quelle est la racine carrée de 49?",
    responses: ["4", "12", "9"],
    response: "7"
  },
  {
    themeName: "Mathématiques",
    question: "Combien de zeptomètres y a-t-il dans un femtomètre?",
    responses: ["10", "1,000,000,000", "1000"],
    response: "1,000,000"
  },
  {
    themeName: "Mathématiques",
    question:
      "Quelle est la représentation alphanumérique du nombre imaginaire?",
    responses: ["e", "n", "x"],
    response: "i"
  },
  {
    themeName: "Mathématiques",
    question:
      "Au nombre entier le plus proche, combien de radians sont dans un cercle entier?",
    responses: ["3", "4", "5"],
    response: "6"
  },
  {
    themeName: "Mathématiques",
    question: "Quelle lettre grecque est utilisée pour signifier la somme?",
    responses: ["Delta", "Alpha", "Omega"],
    response: "Sigma"
  },
  {
    themeName: "Mathématiques",
    question: "Quel est le centième chiffre de Pi?",
    responses: ["4", "7", "2"],
    response: "9"
  },
  {
    themeName: "Mathématiques",
    question: "Quel est le symbole du déplacement?",
    responses: ["dr", "Dp", "r"],
    response: "Delta"
  },
  {
    themeName: "Mathématiques",
    question: "Combien de côtés a un heptagone?",
    responses: ["8", "6", "5"],
    response: "7"
  },
  {
    themeName: "Mathématiques",
    question:
      "Comment appelle-t-on la courbe plane proposée par Descartes pour contester les techniques de recherche de l'extremum de Fermat?",
    responses: [
      "La Paraboloïde elliptique de Descartes",
      "Les coordonnées cartésiennes",
      "L'Héloïde de Descartes"
    ],
    response: "Le Folium de Descartes"
  },
  {
    themeName: "Mathématiques",
    question: "Quel est le bon ordre d'opérations pour résoudre les équations?",
    responses: [
      "Addition, multiplication, division, soustraction, addition, parenthèses",
      "Parenthèses, exposants, additions, soustractions, multiplication, division",
      "L'ordre dans lequel les opérations sont écrites"
    ],
    response:
      "Parenthèses, exposants, multiplications, division, addition, soustraction"
  }
];
module.exports = questionMath;
